# Задачи CrashMe

Некоторые задачи в этом курсе отличаются от остальных --- в этих задачах вам нужно будет не писать код самим, а искать ошибки и уязвимости
в предложенном коде. Обычно в таких задачах вам предоставлен исходный код программы, а также строка компиляции, с которой он был собран.
Программа что-то считывает из стандартного потока ввода, после чего выполняет некоторые действия. Ваша задача --- сделать так, чтобы
программа завершилась с ненулевым кодом возврата, т.е. с ошибкой.

Выполните
```
nc crashme.best-cpp-course-ever.ru 80
```

Далее введите название задачи, после чего вы можете вводить входные данные.

Если программа завершится с ненулевым кодом возврата, вы получите _флаг_, который нужно сдать в [форму](https://ctf.best-cpp-course-ever.ru/submit).
